%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Esperienza}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Sviluppatore Software Senior} % Job title
    {Ermes Cyber Security S.p.A.} % Organization
    {Torino} % Location
    {Dicembre 2022 - Giugno 2024} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Sviluppo e ammodernamento agente di sicurezza Android.}
        \item {Manutenzione e bugfix per agente di sicurezza iOS.}
        \item {Approfondito utilizzo di Jetpack Compose, Kotlin Coroutines e AccessibilityService.}
        \item {Contribuito alla pipeline CI/CD su GitHub Actions.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Sviluppatore Software Senior} % Job title
    {Synesthesia S.r.l.} % Organization
    {Torino} % Location
    {Ottobre 2018 - Novembre 2022} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Sviluppo applicazioni Android con attenzione allo stato dell'arte della piattaforma.}
        \item {Utilizzati Jetpack Compose, Uniflow, Koin, Dagger/Hilt, Retrofit ed altre moderne librerie.}
        \item {Impiegati pattern quali MVVM, MVI, Unidirectional Data Flow, Inversion of Control, Repository pattern.}
        \item {Contribuito allo sviluppo dei back-end e delle app Android dei principali eventi olimpici.}
        \item {Utilizzo avanzato di C\# su piattaforma ASP.NET MVC e Core.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Sviluppatore Software} % Job title
    {e-Gate Mobile S.r.l.} % Organization
    {Torino} % Location
    {Maggio 2017 - Agosto 2018} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Responsabile sviluppo Android.}
        \item {Messa a punto della struttura delle app seguendo i concetti della Clean Architecture.}
        \item {Estensivo utilizzo di Reactive Streams (RxJava).}
        \item {Sviluppo di un sistema proprietario di positional tracking indoor, basato su antenne a radio frequenza e tag attivi.}
        \item {Sviluppo di back-end su piattaforma ASP.NET MVC.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Sviluppatore Software} % Job title
    {UBIQ Studio S.n.c.} % Organization
    {Torino} % Location
    {Febbraio 2015 - Aprile 2017} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Responsabile sviluppo Android.}
        \item {Continua ricerca di librerie e pattern da impiegare nello sviluppo.}
        \item {Sviluppato app per Windows Phone.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Sviluppatore Software} % Job title
    {Seac02 S.r.l.} % Organization
    {Torino} % Location
    {Settembre 2011 - Gennaio 2015} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Sviluppo di app Android.}
        \item {Sviluppo di app iOS.}
        \item {Sviluppo su piattaforma Unity.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Stage} % Job title
    {Seac02 S.r.l.} % Organization
    {Torino} % Location
    {Aprile 2011 - Agosto 2011} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Sviluppo di una applicazione OpenGL per la generazione di corpi umani tridimensionali.}
        \item {Il sistema è stato implementato su piattaforma web con l'utilizzo di WebGL.}
        \item {L'applicazione finale ha la capacità di variare il modello sulla base di parametri predeterminati.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Stage} % Job title
    {Politecnico di Torino} % Organization
    {Torino} % Location
    {Luglio 2007} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Studio di GNU Radio, libreria Linux per l'elaborazione di segnali via software.}
        \item {Creazione di un esauriente documentazione e relativi esempi in codice C e Python.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Stage} % Job title
    {Politecnico di Torino} % Organization
    {Torino} % Location
    {Luglio 2006} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Traduzione in codice C di un programma MatLab atto alla simulazione di filtraggio passa basso-alto di un segnale.}
        \item {Implementazione di interfaccia grafica per la visualizzazione dei risultati.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
